欠債靠賭博來還之重出江湖

共欠:-$50000，第一日還款日期19號， 最低還款額$3000。身家$100。
1.北韓9.5角大$100

賭錢無前途
賭錢害撚死人

［角球分析］
(18:15) U23 亞洲杯：

要預測今場波有幾多c
其實好簡單
你用返類似形勢既往績去參考就得
即係以「UAE 屌打人 vs 北韓被屌打」既賽事為根據

A) 當UAE 面對：(單邊刷c數目）
1）塔吉克斯 (5c、7c)
2）約旦 (6c)
3）新加坡 (8c)

B) 當北韓面對：(單邊刷c數目）
1）日本 (4c)
2）澳洲 (5c)
3）沙特 (5c)
4）卡塔爾 (5c)

# 結果：
- 預測今場角球總數為：
阿聯酋(5-8c) + 北韓(4-5c) = 9-13c (range)

#結論：
- 今場一定係即場追角大，
8.5b 非常穩陣，
賽前角大三格亦有值搏率，值得留意

有彪析角大收皮

爭嗰5皮野講出黎好威咩？